點睇中大 email 出 post 割席 Miss Pun ，但明明自己當時 fit 條皮帶 fit 到咁撚大聲 ？

//講真，我本來都無預計過事情會發展到咁，只係想約兩件滋擾我地嘅藍絲同時見面，拍下片睇下佢兩個點互動咁，但我嗰件遲到，之後Miss Pun處理「假弱智」嘅手法係我意料之外。//

大難臨頭各自飛！

個腦留低左係佢老母個子宮到

女人啲所謂姊妹情係咁架啦

算鳩數啦條人形豬根本無討論價值

之後Miss Pun處理「假弱智」嘅手法係我意料之外。

人型豬

//作為一個關注性暴力嘅人士，我反思我自己，有無俾對性騷擾者嘅憎恨、長年以來受到嘅滋擾，模糊咗應有嘅同理心、敏感度而做咗個不負責任嘅旁觀者、需負責任嘅半個參與者。我反思咗30個鐘，面對呢個即時情況，我當時嘅反應有無錯。//

嗱，我路過食花生，一直以來都係旁觀者（aka 半個參與者），Miss Pun 先係主謀，讀過 law 果然唔同啲

攪笑在要關注性暴力但兩個去性暴力人。
做人無公關真係屎都無得食。

miss pun個post仲話email係佢真心朋友
唔知依家點

希望gmail可以喺監獄作出反思

佢咁鞭法
同黑社會揾你傾計 後面有個打手喺度打沙包一撚樣

係咪夾好咗推一個人出去受靶

笑死 咁就割席

中文系潘書韻都唔弱，睇吓開頭嗰段：盧盧事件，Email都有份架
仲有Miss Pun係間公司可以結束，即係可以開過第間公司啦

意料之外係因為可以免費奶鞋底唔收錢咋

塑料姊妹情

不停強調 「平時要錢㗎」 煩到仆街

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

第三張